［世界大戰］你地係邊間廠既打手

Zotac 5年手上任何一張卡未撚跛過
AsAsu手上張Asus Rog 2080 faulty

GTR

Logitech

Sony Logitech(滑鼠only 其他不了) EVGA Intel Filco IKEA
係得呢幾間廠值得免費幫佢宣傳
仲有唔少嘅例如sennheiser 但唔係隻隻都掂
Herman miller唔知算唔算 不過好貴

Sapphire
由HD3850用到Vega56都係佢

即刻跛

Asus
唯一從未奶過嘢嘅牌子

ikea

MSI

gigabyte塊老母板用左7年

nzxt

我塊10 年 技姦老母板都仲用到
Dllm 新個塊,2年就打柴

張2080用緊Zotac 見到你咁講
我覺得人生滿希望

ram只用kingston
其他嘢都係睇型號揀
偏好asus

牙石

藍寶石

msi

Nzxt

lattepanda 同 udoo

IQUE光害控制軟件

成班白痴仔錢都冇收嘈到牙血都出

noctua

HDD Toshiba

新個塊咩黎遲d 換機都唔知用咩版好

ASRock

ASUS G.Skill EK Corsair

兵工廠

Zotac

evga

散熱大大舊

唔屌爆樓主支那仔？？
你唔係反開Zotac咩

MB & Display Card: ASUS
SSD: 開始係Samsung
HDD: HGST & toshiba
PSU: Corsair
Case: fractal desgin
Cooler: Noctua

換埋個SSD 就齊

反共反到傻撚左

ek
利申 林奠未俾錢買唔起

amd

公墓猿?

4000 關愛

一套水冷超過呢個價錢

因為佢個名

Noctua真係靚料同好,
但個價真係

底板：gigabyte
display card: MSI
SSD: Samsung

收皮啦bitspower都唔識

砌軟喉求其EK都夠做
砌硬喉Bitspower就值得一試

未壞過一隻antec牛

Samsung SSD

賊船